香港除咗有政黨引入蝻亞外，仲有

仲有班社工幫佢哋居留，搵屋

以為自己做咗件好事真係多得你哋唔少

仙人閣下

留意下支持一日一百五十個支耶狗既保皇黨仲好啦
不過一講到支那
樓主又會潛水

私怨 大過天

大把人留意咗好耐，跟住呢

社工返工唔係做義工 真係為幫人開心咩

1/8蝻畜好心你就死撚開，駁到冇嘢可以駁就話私怨

我就有大把蝻亞斬人放火非禮證據，你有冇私怨證據

你係咪會講哩度唔係法庭唔駛講證據

但佢哋自己覺得幫緊社會咁

尋日去食飯，隔離有人話佢朋友做社工，幫下啲印巴人士爭取居留權同上樓

btw 最後嗰句你好似想砌我係五毛

痴撚線，蝻同蝗都係屎，蝗就日日150個，蝻就幾萬人係度
不用分那麼細，兩邊都要反